黃sir同我入一入嚟

唔好再send俾我OK？